[有圖] 大家知唔知道坐緊監既手足遭受緊啲咩既對待？

隨著街頭抗爭既熱度逐漸冷卻
政府亦開始左大規模嘅清算
愈嚟愈多既手足被紅官重判
而大多數既佢地都因為介乎14-24歲
所以都被法庭判入懲教所服刑
其中懲教所經常標榜著3個「S」既功能
亦即刑期短 (Short), 紀律嚴 (Sharp), 阻嚇強 (Shock)
希望可以達到短時間內
達到懲教少年犯既效果

而根據近年嚟釋囚既憶述
（電影《同囚》男主角既原型人物）

同埋電影《同囚》既情節

喺懲教所既嚴格管制之下
所有少年犯都要接受紀律訓練
日常生活既每一個步驟都要同教官申請

其中單係食飯，就有諸多既限制
例如要申請入飯堂、食餸要有先後次序
同唔能夠食剩飯餸等等

亦因為懲教制度賦予教官絕對權力
佢地鍾意幾時打你打就幾時打
見你唔順眼又打，拎少年犯嚟發洩情緒
滿足個人慾望，覺得自己高高在上

而當中既折磨更係層出不窮
譬如用手肘鋤犯人的背脊（雞翼）
用波子骨鋤佢地既胸骨（刨冰）
踢佢地隻腳既麻痺位（芥蘭）
而囚犯仲要多謝班仆街既「對待」

亦因為有啲人受唔住呢啲折磨
而選擇自殺
但通常班懲教都會睇到實一實
所以都唔會有機會成功到

亦即係話，囚犯要過著生不如死既生活
無奈咁放底尊嚴服從佢地

即使有太平紳士巡視既機制
都只不過用嚟粉飾太平
因為投訴都係由懲教署自己處理
即係連類似「監警會」既野都無

而懲教署亦會保持官腔態度
強調會作出調查
但最後都係不了了之

而由於班仆街寫既報告
可以左右囚犯既去向
所以佢地通常都擔心刑期延長
而唔敢反抗

正正因為咁，好多手足入左去之後
會因為政治立場
係咁被班仆街係咁打

睇到呢到
其實都係想大家能夠關注入面既手足
唔好當佢地係condom
得閒既就寫下信安慰下佢地
多啲探下佢地
比錢出嚟等還押既手足食好啲
比多啲希望同正能量比佢地
陪佢地捱過呢段時間

以下呢一段係g phone
訪問入過去手足既片段

呢一段就係手足剪既片
講下依加既少年犯係入面遭受既對待
探討下懲教既意義，同制度暴力既可怕
可以支持下

毋忘手足

毋忘手足

唔好再洗白懲教

推

手足唔洗condom

撐手足！！！ 一齊撐！！

幫手推認真post

push

勞教中心

做懲教嗰班不嬲係痴線

好驚

通常叫懲教所
但勞教中心都得

推!

依家D後生咁唔捱得

柳記吃屎

幫你推

推多啲

算啦 手足入到去扮藍

專心讀書增值自己 聽聽話話應該好過d

抗爭交比泛民努力啦

你試下入去捱下？

少年倉真係好黑暗，唔知手足出來有冇補償基金幫佢地重上軌道

PUSH

真係要

你老母個閪就真係唔捱得 生到你出來

推薦大家睇香港電影
《同囚》

唔可以忘記手足。

咁你去啦

國際線有任 請每日推Post

1千間黃店捐1萬蚊都有一千萬啦

平日黃店應該賺賺埋埋唔少

721

Pushh

推啊

拉
識幾個入去都話正正常常
同埋已經冇以前咁黑暗
唔需要特別屌啲懲教
無謂製造更多的敵人
同埋咁樣屌佢地入面嘅手足只會更難受

現實嘅沙咀比套戲仆街一百倍

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

手足
對唔住你地

幫推

下
你去睇下懲教有幾黑暗先講啦
仲有就算屌唔屌佢地
佢地都係咁樣打啲手足
唔通上次gphone個次唔起個條友底？

如果唔講政治逼害因素
坐監根本係應該要無人權要比人打先合理
唔係犯事要坐監黎把撚 依家鎖你入去度假咩
不過依家啲入獄係唔公義 所以已經第一下已經錯左

完全係痴撚線
有人飲一大筒水飲到水中毒

thank you sir 唔該同學

阿sir今日心情好能曳

要慘到食屎飲尿喎有啲
同埋懲教所同成年人監獄
係地獄同天堂既分別
反而成人監獄冇咩以上嘅情況出現

佢起完底之後入面即刻揸正嚟做
真係關心嘅寫多啲信比佢哋實際啲

Push

Why not both

認真問樓主

成人倉情況係咪好過少年

岩架啦，等佢地知道自己真係condom下次唔好咁傻豬為班龜縮大人做爛頭卒

你入過去未？
咩都唔知就唔好亂講
你係度辣慶佢哋又對手足有咩幫助
有問題手足會有途經講
唔洗你係度9up

如果有人因為太窮忍唔住偷嘢食坐監
入去被打到腦震盪 又要冬天剝光豬企室外幾個鐘
咁又係唔係公義

Push
Can’t forget can’t forgive

通常係 如果係老茘

絕對係
啲入過去既人形容成人倉係天堂

HK Prison = Auschwitz

pish

下
自己上網搵下都大把啦
點樣都9up法
不如你證明下我點9up?
一定要入過去先知？
最撚憎你呢啲教條主義撚

咁再進一步講 如果有人太窮忍唔住要打家劫舍坐監
你又點睇

講緊純粹偷食物冇搶冇傷人
好似孤星淚主角咁

..

仲黑過黑警,因為佢哋唔使對街外人.

完全唔明點解啲人要幫佢地洗白

o個啲唔會係同路人嚟.

懲教狗真係同黑警一樣

新仔入到去 同倉通常會逼佢地飲水
Or 玩遊戲 輸左就飲水

老鬼監房點會無 玩得重激啲tim

寫信呀！！！

絕對權力導致絕對腐敗
你如果連輿論壓力都冇唔係以為啲懲教係冇皇管嘅情況下會因為你講少幾句冇咁暴力？
定係你覺得應該好似唔好激嬲共產黨咁唔好激嬲懲教？

有咩途徑可以比錢手足食啲好食啲嘅野？

應該係話相對少唔係完全無

唔好上街，會激嬲共產黨
之後唔俾民主我哋

入去邊先？DC，YP，老鬼，全部唔同牌頭架，勞教日日都要打到仆街的

有個tg group提供途徑俾人捐錢
你要搵搵，我能力有限捐唔到

啲水大約一公升 早晚各一桶
類似汽油桶但表面係藍色
同囚套戲啲野太表面 睇完都唔知了解沙咀十分之一都有冇

多謝你 但咁耐係tg 都無見過

睇過啲釋囚講既經歷，有人要捧住舊屎企一日

試下問其他人？例如ig文宣account

懲教仆街冚家剷

我問你啊 係度屌啲懲教有咩實際作用？
你乜都唔知係度9up 零成本
俾你起埋佢地底又點 最終咪又係手足受
以我所知 近年多咗好多政治犯 佢地都開始揸正嚟做
好少再落手打 冇以前咁閪

依啲起碼十幾廿年前
依家唔同玩法

係呀係呀
收撚皮啦你
有無睇gphone訪問手足段野
點樣無咁閪呀我屌你老母
唔好上街啦，會激嬲共產黨唔俾民主我哋㗎

沙咀閪就梗
但其他嗰啲基本上都唔似以前咁

幫手推下唔好開不推文

有無聽過最變態係點？

push，所有紀律部隊都係政權打手

沙咀自從三年前大改革之後 都唔同曬玩法

扔人落樓

大部分黃店都係有入冇出嫁啦 唔掂嘅時候就告急 幾時見過話今個月賺好多會捐 最多咪黃金周俾個95折你咁囉

係咪唔敢答我條問題？
依家十月你拎番條五月嘅片出嚟
想炒番熱件事 你想有咩效果
我真係諗唔到

同囚都有拍到，不過冇直接影
有冇啲唔使死但又好變態嘅方式

手足坐監
Gphone卻袋過千萬
風流快活 五星級爆房

祝你有朝一日入去受返

大力推

補咩償 不嬲都係各家自掃門前雪
真正有需要嘅手足冇人幫 黃店268幾個月餅有人買

你答我問題未就真
屌佢地咪屌佢地
使撚同你交代呀傻閪
屌黑警咪屌黑警，唔通又要解釋？
起碼起咗佢底，比到壓力佢先啦
就算無，當係一種報復唔撚得？
就算冇起底佢都係咁樣打手足㗎啦
我依家引起大家關注等
大家關心多啲手足唔撚得㗎？
同埋你都未答我點樣9up呀屌你老母臭閪
Gphone講哂啦，扮睇唔撚到？
屌你老母正廢物
唔會再覆你條on9，同david啲傻閪一撚樣

大外宣 向外界宣揚香港嘅監獄制度係咁 迂腐
不人性化 守舊 濫權 冇監察能力與第三世界睇齊

駁唔到

雞姦

男都啱

咁就謀殺 仲「玩」乜嘢人
呢啲咁極端，廿年前或者一年一單半單
而家通天仲點會咁

有冇人可以譯

利申：嬲到痴左線，唔敢睇片

以為自己講嘢好好笑？

睇你對坐監個意義係著重咩囉 係睇重俾囚犯機會改過自新定係懲罰多
但係一個追求公義嘅社會無論追求邊種意義多都應該要尊重人權 唔應該出現你所講俾人打都係合理嘅情況

事實上唔應該係咁
監獄嘅原形根本就國家呢類暴力統治機器用黎彰顯自身權力嘅工具，就算囚犯冇人權俾人打我地呢啲係監獄外嘅人都好難享受到剝削囚犯人權嘅快感，除非返返古典嘅公開處刑時代。
另外如果要尋求公義嘅話根本上淨係俾政府做個中介角色就得，行刑交返比受害者或者間接受害者可能會更加有效。

有冇人試過探下佢地？
我未試過，想探

要登記簿有你名

邊夠你勁
係支那坐監都要做五毛
一陣又要返去受酷刑

你上我落

當年扔人嗰個係玩玩下心態

寫信同手足溝通下先 唔係個個想有陌生人探

你要搞清楚會唔會有人係本住殺人而玩嘅心態先
你講依句野之前真係要諗清楚

再者 樓主係問有冇聽過最變態
依條問題無限時間 廿年前有咩問題？

唉

懲教根本同曱甴平排,畜牲到無人有

寫信push

當年我受把寫咗封信，要求法庭對我嘅判刑作解釋，究竟係要我喺刑期間失去自由？抑或失去健康？甚至生命？懲教署係喺有權褫奪我嘅健康、生命？

屌佢老母，封信一出成個懲教震撚晒，即刻搵我傾，坐監啫，懲教唔係大撚晒嘅，但自己要小心啲，唔好畀位佢入囉。

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
支持同路人 支持david 香港加油

又係你

尚萬強Jean Valjean

講事實，你係分化撚

咪玩啦，入面無書讀架，唔係聽話就一定會好過，最主要睇你醒唔醒目，比較戇尻既人會找數找得特別勁

俾人恰到咁都唔敢反抗😂

樓主，其實連登有巴打出過長遍post講左沙咀既生活
叫感受沙咀
睇完你基本100%感受到入面既生活係點既，出埋小說架佢

唔記得咗黃店唔屌得添

竟然，真係唔知
可能嗰陣未玩連登

陰謀論

反抗咪比阿sir打到仆街囉，講就易呀你
以前沙咀死過唔少人呀，諗下點解啦

pueh

五毛最新指引
所有嘢前面加
唔講政治
中立啲講

嗰個五毛嚟

裡面內容超級真實

坦白說，如果將來香港獨立到，我會提議：
第一：監獄所有地方都要有直連專責處理懲教投訴、有調查和起訴權的獨立機構的閉路電視；
第二、虐囚情節嚴重的可以處死刑，並在事發院所公開執行。

Thanks a lot

f

單野係真 唔洗笑住

我係社運後先玩連登

我有同佢傾過 啲料的確堅 而且係十年內發生

咁係咪要偷偷起底懲教D人員先

受Y仔真係慘過死

Link呢

而家都有投訴機制，公墓員最怕畀人投訴，坐監記住一樣嘢，你行為良好，可以坐少1/3，懲教最多加你監，你唔驚佢加監，佢就驚你，你識玩，要加你監都唔容易。

我個人覺得唔夠，呢種反人類行為應該人道地根據他們「Short、Sharp、Shock」的原則去做，以示公允。

坐監一定唔會係享受
去沙嘴更加係地獄

不過自從同囚出咗嚟之後，都有人響連登分享過其實都已經改革咗好多；某啲特別麻煩嘅target一定係比人哋好好招待，但其他嘅都係正正常常服完就走，唔會特別玩你

push 唔敢睇

我都有喺改革之後幾個月 分享過改革左啲咩
可能你爬番舊post會見到我
不過依到又有人問 我都會準備打多次
至於依家地唔地獄 可以睇我分享完再落定斷

Link

好多都深黃

黑警死全家

你點知的

歷史會判佢地無罪 世人會知道

一陣打 煮緊飯 唔好意思

全部紀律部隊都係垃圾。爛到入骨
支共唔收皮港共一日唔收皮，所以人都唔會有好日子過。
我話嘅。

Condomed

懲教狗

sad but ture

泛民今日幫緊手足，開記者會唔同意大灣區境外投票，為35+救手足鋪路

最多咪一個月 , 唔會十年

你個名

懲教食屎

哇 咁危險 都係喺連登開下po 叫人出去算

但事實就係手足受到政治逼害

手足撐住呀

推呀

就到聖誕，大家一人一信，關心牆內嘅手足啦

寫信師

入得都預撚左架喇
你估入去嘆世界咩
小學生去渡假營咁咩
自作自受
一係就搵個好啲律師打甩佢

柳記不嬲同黑警一樣看待

做柳記本身就心理變態

黑社會在街上打人一個月都不可以，何況懲教！

Here just made a report by translate most of the articles.
Please enjoy and point-out any grammar mistakes because the westerners must be alarmed about the danger of oppressive order.

As the civil resistance has gradually cooled, the SAR dictatorship regime also began a large-scale political purging. Because of this, many protesters and political activists were sentenced to "correctional institutions" by pro-CCP judges. MOST OF THEIR AGES ARE BETWEEN 14 TO 24.
Among these so-called "correctional institutions," it advertises three "S" functions of "Short" sentence, strict "Sharp," and strong deterrence "Shock" to achieve the effect of penalizing the prisoners in a short time.
Under strict control inside the correctional camps, all prisoners must receive "disciplinary training." Every step of daily life, prisoners must apply to the instructor, even applying for admission to the dining hall, it must make sure all food must be in order lists, and no food remains.
Because the oppressive system offers instructors with absolute power, they will beat the shit out of the young prisoners when they wanted to satisfy personal desires and superiority by abuse of power.
The torture methods are endless suffers for the prisoner and forced to appreciated their "treatment" from the guards.
According to "HKFP," there were many famous tortures named by young prisoners in their vocabulary. For example, "Chicken wings" being beaten on the back heavily with an elbow while in a bowing position, "Shaved ice" using finger joint grinding rib position, and "Kale" knee hitting on the thighs.
Under this inhumane environment, some prisoners tried to commit suicide because of hopeless situations and physical abuse. Disciple, most of the attending tries will fail as the correctional officers always keep their eyes open. In other words, prisoners in a life of living hell by giving up their dignity to obey the oppressive order inside the camps.
Even there was a mechanism of "Justice of the Peace," just a PR whitewashing as all complaints from prisoners are handled by the CSD (Correctional Services Department) itself, which means there was no independent department like the complaints council. The CSD will also maintain its official attitude to "emphasize" that will conduct an investigation. But in the end, there will be no clear accusation report written by the bureau because most of the prisoners are afraid of an extended sentence if they dare to resist.
As a result, many prisoners are physically abused by the guards because of their political views.

pin la 樓主

推，收到手足信真係成晚都瞓唔著

犯法受到懲罰好正常咋喎 要怪就怪當初點解唔去盡啲

係囉，咁點解柳記可以不受法律規管既？可以傷人，謀殺，性侵犯？

簡單講下先：

改革係2017年暑假 因為有班議員去完沙咀參觀之後
感覺「太和平」 跟住再喺立法會上面攤大黎講
依個行為其實係好成功 逼使到懲教署正視

第一：加cam
過去只係得醫院呀行政樓個啲先有cam
但今次加cam係講緊加埋落囚室 走廊等等
目的就係唔想有人濫用私刑
當然啦你可以反駁 話打人嗰條友打啲無咁明顯嘅位
Or 無cam嗰啲位打人咪得 咁人地咪睇唔出有mark痕

的確係 但有啲職員唔想煩 情願步操同罰抄黎代替打人 所以某程度上 打小左人係真 而且成效好大

第二：轉一哥
過去一哥姓鐘 任內因為同囚依單野 搞到要調環頭
新上任嘅一哥叫鍾文龍
依條友值得一讚 佢係好著緊啲細路仔有冇傷痕
佢可以每日嘅夜晚都要值日官check mark
（之前講緊一個月得一兩次）
同埋佢會認真睇啲離院嘅細路寫嘅文章

On9
乜撚嘢邏輯同大道理
判坐監坐幾多年已經係法律嘅制裁
打犯呢一樣野已經係唔應該存在

#372

Please share my related post.
How the political prisoners are being treated in SAR prison?

唔好屈得就屈喇，入面啲阿sir好nice好好人架！
利申：坐過

係喎，我都傻傻地
謝ching

德國聯署過咗四萬大關喇！俾力chur埋佢啦喂！

On9到一個點,屌你老味貼堆電影片段上嚟都唔貼手足d信,我係坐緊手足就真係心淡啦,坐監當人拍戲

推
Btw洗白定洗底先係正確用詞？

More?

推 必須跟進

你有冇信可以貼上嚟分享下？

路斯法效應

好老實,一向對柳記無好感
一封閉,一有絕對權力,就會咁
其實柳記只是另類既狗

根本上只是另類既狗

一個都不能少.....

二元撚果然兒登仔

懲教都係垃圾 但都要記得洗白係煌語

屋企人唔教咁咪由社會教

多謝你幫手平息我的怒火，但是而家壁屋的褟雅達點解仲夠膽……

依條友係出名燥底
佢係壁仔左班著名打手黎 定位係輔助型
平時開工會戴住隻黑色手套打人

點解一哥唔收佢？定係位置不同？

依個post係圍繞緊沙咀
依條友係出自壁仔

毋忘手足，銘記此仇

OK我錯左
即係而家的沙咀 = 軍訓，係咪咁？

可以咁講

咁我可以update 一下twitter……

戴定頭盔先 如果你話今年內嘅 我就唔清楚有冇大變更 你可以再睇下有冇其他人補充

始終我上述講嘅大改革 嗰陣重未有黃藍之分

希望仍然正常……
始終打犯在我心目中是憤怒值堪比種族滅絕的罪惡。

Pish

一定唔係
全部都係考唔到狗先去個個黃賭毒一定中其中一樣

好老實講，我覺得柳記係仆街過班狗

咁邊個教班懲教？
佢地傷人，殺人，性侵就唔使受法律制裁？

推！

咁以前打死犯算係乜

有證據咪去報

歸為同一類

無錯!

仲可以去旁聽了解下手足情況先再寫信 加油呀手足

呢班人咪又係另一班魔鬼
老實,紀律步隊好得去邊?

同以前日軍既黑太陽七三一部隊係無分別
納粹集中營

七三一同納粹至少還有醫學和工業價值。不過都一擔擔

懲教好多垃圾黎
我記得以前沙咀受個陣
有日唔記得朝早定夜晚巡倉個個大聲係到屌，屌你老母，你地咪撚煩到我呀，我返黎唔係做架，我黎hea架咋
我心諗咁唔願做咪撚做啦

報有乜用？雞姦呢單野上到庭証據不足就無罪釋放，另外果條靚仔，因為探監果陣同屋企人講好辛苦，之後就死左，請問邊個黎教懲教？點解法律制裁唔到佢地？

好辛苦之後死左就關懲教事完全唔知你點推論出黎
自己捱唔住就怪落個部門，藉口多多。而家係坐監，你估入去度假

點樣可以直接寄信比佢地 冇回信是否正常？

對唔住我唔敢睇
願手足平安

我唔直接講出黎
你就睇唔撚明呀？
你睇住有報應呀
單野大把人知咩事呀屌你老母

啲曱甴暴徒周圍嚴重傷人破壞放心都會有報應
屌你老母

係囉你所講既暴徒就受法律制裁
班懲教受法律制裁未呀屌你老母
阿sir你唔係做狗就大晒架，睇住死全家呀

點睇都係啲曱甴死全家先
嗰12個人自求多福
不過你班曱甴咁廢，都做唔出啲咩，繼續好嬲好嬲又一日

人生經歷嚟

你獨立左香港咪可以教返佢哋轉頭囉
你一日未獨立就一日要睇佢哋支笛架啦根本冇討論空間

真
有要求但又唔想同無覺悟付出
瞓多陣先，醒左先睇光復左未

收皮啦，屌你老母

你全家上下被狗屌

屌你老母爛臭閪见冚家產

你三代俾曱甴屌

送上紐倫堡國際戰爭法庭

含撚啦，屌你老母

你十八代綁在樹上被狗輪住屌啊

你老母世世代代俾大陸人屌

笑
呢班香港惡魔連大陸人都不如

你身邊所有女人向印度日日被啊差強暴啊
屌你老母

召喚寫信師
得閒就寫下啦 一封半封都好 係入面受緊既時候最開心同最期待既就係收信架喇

我屌返啲女曱甴補數
今晚捉返十件黎屌，玩埋後門

懲教狗
成世人乜成就都無
唯有喺嗰個空間高高在上、有權有勢
可悲

你谷精上腦死全家

繼續慢慢嬲
時間差唔多，去揀下先

今晚開心完聽日話你知係點

無興趣

無興趣定無能為力，你最清楚
繼續自欺欺人，由得啲手足做condom做慰安婦

我話撚之你
你自己谷精上腦你自己既事

有fd以前受過沙咀
佢話沙嘴咁巴既期數都捱過
成人倉對佢地來講不過係渡假
大個咗好多會再犯，勞役中心根本教育唔到少年犯

根本仲賤過狗
好人好姐絕對唔會做柳記

兩大垃圾組織

on9 依加文明社會嘅刑罰就係限制你人身自由 姐係坐監
唔會再有對身體做成傷害嘅刑罰
如果你覺得坐監嘅人應該冇人權
咁重講咩人人平等 重講咩人權係與生俱來
定你覺得坐咗監就唔係人

點都好 深黃就得

你應該講下 國內民運人士 的情況......

該中心表示，所謂的棺材倉在當地稱為「關小號」或「關禁閉」。由於這種「棺材倉」只有1.6米高，身高逾1.8 米的李旺陽在裏面只能或坐或臥，室內無燈、無床，只有一個小小的地洞收集排泄物，室內滿佈虱子、蒼蠅、蚊蟲，李每日就從鐵閘上的小洞取飯充飢。

.....

據說，「關小號」的刑罰主要發生在此期間。由於李旺陽「態度頑固」曾被毒打和施加酷刑，後來又絕食抗議酷刑，反被獄卒強行撬掉多顆牙齒強迫進食。

....

.......

談到「關小號」的經歷 李旺陽不寒而栗

香港有線電視稍前播出專訪李旺陽的新聞，李旺陽雖然只62歲，但因在監牢裡面長期飽受酷刑，他看來不只是老態龍鍾，並且還失去聽覺和視覺。李旺陽親自道出他被折磨的慘況，「監獄裡面鐵匠打的那種土銬子，比手腕還小，銬不進去，用鉗子來使勁夾，等於是用鉗子在夾骨頭，他使勁的一鉗，我頭就發昏，眼睛就看不見了。」他說話時，聲音沙啞，右手還不受控制地顫抖。

最後一個採訪李旺陽的香港記者林建誠回憶說，李旺陽談到過「關小號」的懲罰，講起這段經歷時，他表現得非常恐懼。當時李旺陽對他說，他1989年一入獄幾天後就首次被「關禁閉」，獄方並沒交代原因，他試圖絕食抗議，獄方就給他戴上死囚才使用的腳鐐。有超過50公斤重，他戴了很久，因為生銹，導致皮膚破損潰爛，一直爛到臀部。

李旺陽還對林建誠說，「小號」中是水泥地板，他只能睡在地上，角落有一個洞，讓他大小便。「小號」有兩重鐵門，中間有一個約碗口大的孔可以打開用以送飯。

送中的牢獄，比香港 恐怖十倍

啱啱睇完同囚呢套戲,我相信入面嘅情況唔會差好遠

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

心理變態

我就咁睇，勞教中心的確令到有兩三成既會變好d既
老鬼監房只會越坐越壞，因為識埋五湖四海既兄弟

勞教中心故名思議係要你日操夜操勞役到你無氣力搞事
教就係一唔啱就打，打到你唔敢犯錯，你養隻狗咁對佢都唔會服從你啦，何況勞役中心仔都係反叛期，只會增加仇恨心

大家一齊做寫信師

我冇打算走
我會留喺度
盡我能力
希望可以救返所有手足

寫信俾手足

最慘係出到來之後既心理陰影，識幾個入過沙咀既都心理變態既

相比之下同囚小兒科啦

推 好多還押在囚手足都好慘 屈到有情緒問題

所以柳記果d 都好快死，日日心理變態咁，正仆街

z推

啱，黃就唔會有錯

無錯你想抹黑黃手足？

識幾個懲教主任都係黃

[懲教濫用私刑對待手足]禤雅達件事未完

黃又點，入面個個都打犯嫁啦

心up

主任
搞清楚階級表先

我就係入面做嘅，你話呢，係呀，好多ig都黃，但咪又係縱容打犯

唔好漂白懲教，主任級都無分別，同警察無乜分別

搞清楚你智商先

咁你一定係個犯啦 連主任級打人都咁清楚

邊個主任打人？你講比我知 我幫你搞大佢

智商低唔低 真係反映左喺腳甲上

有圖，腳趾公指甲變到咁，好痛

hello there

巴打，唔係好明你想表達啲咩